離十月一日仲有廿二日

🤔

推
有twitter 推英文版

PS
民間記者會反送中既問卷調查!!! 做左佢！！！